絲打們 如果男仔內向嘅話…

係咪靚仔就等於內向 相反樣衰就係毒撚格?

申報定先 我一定係毒撚 費時陣間俾人狙擊

唔係
靚仔=自閉
毒撚=可愛斯文

樣衰做乜都係毒撚變態

毒撚都係人 都要呼吸，食飯，痾屎

有錢內向=有性格
無錢內向=算9數啦

靚仔：怕醜仔
毒撚：自閉仔

點解唔可以相反?

冷靜D照下鏡 睇下自己個樣
同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平
如果人人都心想事成 會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

請你認真答 唔好係咪都搬呢個出嚟先